蘇聯解體係因為個個平民都係戰鬥民族, 中國咁穩定係因為....

個個平民都係東亞病夫

成日黎香港買藥就知啦

D美國英國政治局勢分析專家, 計漏左北韓人同中國人都係黃種人, 而黃種人係地球最撚怕死同軟弱既生物, 中國又點撚樣會好似蘇聯咁解體? 北韓人又點撚樣敢係人人食樹皮既情況之下推翻政權?
成日以為天降CD,猛播KPOP可以低成本令到D獨裁國家倒台, 真係本世紀最好笑既戰術

好似越南仔唔夠北越打就走黎香港
成二十萬人喎 唔打得去做間諜幫下美國都好呀
但係佢地完全無諗過番去打走共產黨
又軟弱又怕死 同利比亞班難民一樣

都係錢作怪姐 支那仲有錢分
啲人點會反